情與義！一夜白髮 川普招牌金髮不再

74歲川普上周在白宮記者會宣稱自己勝選之後，一直未露面。事隔短短一周，川普再次現
身，卻忽然換了一頭白髮，令不少網友對此感到驚訝。

同雜總一樣

想同pence夾型象下嘛

應該染左? 無理由白得咁快

食神

頂住啊

只言他是白頭翁

新生出來個d變白就話啫
髮尾會變得咁快架咩

染咋下話

黎緊好多麻煩野，走佬都唔撚掂

應該係不嬲染開金 呢期無染je

金髮戈個叫特郎普

谷得登： 以為染埋頭髮我就會驚你呀

其實而家輸咗未？根據大紀元同佢自己嘅數字，特朗普仍然遙遙領先，但CNN同左鳩傳媒以及香港仆街傳媒就話拜登已經當選，究竟邊個係真......

中國東邊就係美國, 伏金劍就係無人機, 後門入帝宮, 靜靜雞係北京上空

美國CNN 等左媒 = 其餘六張黑報

原來！

咁老

CNN同左媒似乎想將大話講100次就變成真話

萬人不死，一人難逃

千年預言之人

會唔會走去漂髮咁得閒

夾band咩

第3句未發生解唔到
第4句勇士唔通係美軍勤王

衫一樣都係白底黑面
鬚同Tie
個背景blur左既話差唔多

金🇰🇵

黯黯陰霾 武肺

殺不用刀 用選舉搞掂侵侵
萬人不死 死人可以投票

一人難逃

李柱銘都用過呢招 博同情

呢d叫platinum blonde囉

你睇下啲字寫咩

話明有一軍人即獨自來往, 軍人都係集體行動點會單打獨鬥, 除非係執行特別任務個體, 幾千年前邊會諗到有無人機呢d野, 以上詩句好明顯講緊行刺啦, 而且係講中國領導人啦, 唔係美國領導人

拜登都係白頭啦咁

只言我是白頭翁

東邊即係E
Biden個競選logo個E就好似係個D字（門）伏喺度嘅紅劍

Harris 最尾就有個士音
明眼人都知佢等敗登早啲死=後門，之後就入帝宮

利申9up

笑到仆街

成個氣數已盡咁口...唉

玩撚猿
俾連登燈死

Y~MCA

70幾歲 係一唔染就白返就真

用腦諗都知道一夜白髮係冇可能
成班傻仔睇武俠小說睇上腦
只要你知道白髮係點樣生長出嚟
你就會知道原本生左出嚟嘅黑髮係唔會變色

冇時間染姐

侵侵

唔係假髮黎既咩

有個研究話一夜白髮係因為啲黑/金髮大量脫落

其實係幾set唔同款假髮.......

pence個隻咁純色就染

為呢件事搞到頭髮都白哂，即使最後贏咗都做唔到，因為冇命享。

凶兆

希望美國人咪撚搞到好似中國咁權鬥輸左就要人打落十八層地獄啦

為pr咪會特登唔染金d白頭髮

答案係 李斯！

屌你
宜家 答案係 陳國邦（李斯） 咩？

認真 以前識過一個男同事真係一夜白髮
所以多左個花名叫白頭X

少咗隻烏蠅

今屆係第四十六屆選舉

天選之人

你問下D左仔肯唔肯

德國咪係美國東邊
勇士後門入帝宮就係指...

一夜白髮

唔洗享，要享嘅佢一早就有哂

你個同事就真係染左髮

東邊金門對出 軍艦既火箭

無染變返白多啦

知咩料啦

白頭翁好多人都解係字謎即係習，
依家我覺得東面指賓州/密芝加州等藍州，伏金劍(出術)，
係習幫拜登(對佢哋黎講嘅勇士)喺東面州份走後門(舞弊)入白宮，
不過知都阻唔到，命定論

仆街 咁樣睇真係仲似
家陣 後門入（美）帝 宮
fuck

七十幾歲白頭髮有咩咁出奇
個個政府人物都染頭架啦，侵侵呢排忙到咁，唔得閒染好正常

有一軍人身帶弓
只言我是白頭翁
東邊門裏伏金劍
勇士後門入帝宮

某國東面係........美國？
下一步

估唔到侵仔都要玩依招

黯黯陰霾 殺不用刀
殺不用刀似講緊武肺
萬人不死 一人難逃
似係解隊唔死美國 習大大難逃

不過唔好FF咁多 食花生睇戲啦
推背圖呢D野都係發生左先知真正意思

可能係風水嘢呢
聞說侵侵好迷信

余茂春教路?

其實外國人頭髮 係會隨季節變色

不過Trump呢個年紀應該本身唔係金

有冇機

點可以無呢張似曾相識嘅圖？連標題都差唔多

屌你咩 攞隻小學雞同侵侵比

笑左

咩麻煩嘢

Cls連動作都咁似

侵: 髮都唔得閒染
777: 黃絲搞到我裇個髮都唔得